{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018626?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 호텔 더메이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせでお知らせいたします。 もし予約された客室の人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 また、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書を確認することができ、もし身分証明書を持参しない場合は入室を拒否することができ、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能になりますので、ご注意ください。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 予約したお客様は特別な特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトのご案内はどのようにされますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせでお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "予約された客室の人数が基準を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約された客室の人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求されますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合は何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は身分証明書を確認することができ、もし身分証明書を持参しない場合は入室を拒否することができ、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能になりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損や盗難にあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約したお客様は特典を受けることができますか？",
            "answer": "予約したお客様は特別な特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 435
    }
}